<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[australia | Art Of Programming]]></title>
  <link href="http://ApproachE.com/blog/categories/australia/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://ApproachE.com/"/>
  <updated>2013-07-10T11:49:46+10:00</updated>
  <id>http://ApproachE.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Dmytrii Nagirniak]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[First Australian Holidays]]></title>
    <link href="http://ApproachE.com/blog/first-australian-holidays/"/>
    <updated>2007-12-28T23:41:00+11:00</updated>
    <id>http://ApproachE.com/blog/first-australian-holidays</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
<p><img border="0" src="http://lh6.google.com/dnagir/R3TfFgPzQkI/AAAAAAAACeo/3ecrJpEvbCo/DSC08151.JPG?imgmax=512" style="margin: 0pt 10px 10px 0pt; float: right; width: 300px"/>
Christmas has gone some days ago, New Year will be at our doors in some days.
I am now having my season holidays on the <a href="http://www.goldcoast.qld.gov.au/">Gold Coast</a> in Queensland.
</p>
<p><img border="0" src="http://lh6.google.com/dnagir/R3TevgPzQWI/AAAAAAAACc0/F73gfjcaev4/DSC08118.JPG?imgmax=512" style="margin: 0pt 10px 10px 0pt; float: left; width: 300px"/>
<br />
Very interesting and also tiresome thing is that we were driving from Melbourne to Gold Cost.
It's a very long distance and it took us 2 days to get there. On the way we met friends in Sydney and took some relax.
I was very glad when we had arrived to our apartments. I could fall asleep for a very long time. I just like sleeping :)
Here are some photos: <a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/GoldCoastOnTheWay">Gold Coast - on the way</a>.
</p>
<p><img border="0" src="http://lh6.google.com/dnagir/R3TkJgPzQ5I/AAAAAAAAChU/zmNzm9P1yjo/DSC08175.JPG?imgmax=512" style="margin: 0pt 10px 10px 0pt; float: right; width: 300px"/>
After some lazzy, realy lazzy days there I, at last, went for a walk around Broadbeach and Surfers Paradise. I found there Australian Shooting Academy (ASA) and decided to try small Magnum pistol. I put some of the photos into <a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/GoldCoastMisc">this album</a>.
</p>
<p><img border="0" src="http://lh3.google.com/dnagir/R3TvcwPzSBI/AAAAAAAACrI/6R6YbqgKqg8/DSC08305.JPG?imgmax=512" style="margin: 0pt 10px 10px 0pt; float: left; width: 300px"/>
And finally today I have been in the <a href="http://seaworld.myfun.com.au/">Sea World</a> - very nice and beautiful place. I was trying to shoot dolphins on the fly with my old K750 phone and it seems i succeeded. I couldn't believe it. There are some amazing photos with dolphins. Have a look <a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/GoldCoastSeaWorld">here</a>.
</p>
<p>
<hr />
Now waiting for a New Year and will see if I'll take some more good shoots with my camera...
This place is really kind of paradise...
But I miss so much here one beautiful, lovely and loved person. If Nina could only be here with me... This would be a real paradise.
</p></div>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Melbourne Museum]]></title>
    <link href="http://ApproachE.com/blog/melbourne-museum/"/>
    <updated>2007-10-02T09:08:00+10:00</updated>
    <id>http://ApproachE.com/blog/melbourne-museum</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
Some <a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/MelbourneMuseum">photos</a> from Melbourne Museum.
Very nice one.
I like area about first Australian computer. Huge one :)
I haven't had pleasure to work with it :)</div>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Personality Game]]></title>
    <link href="http://ApproachE.com/blog/personality-game/"/>
    <updated>2007-09-30T19:42:00+10:00</updated>
    <id>http://ApproachE.com/blog/personality-game</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
Today I've been in Melbourne museum and there's nice area about human brain.


Just if you are not sure about you personality type follow the instructions below.
Choose a letter from each question that best describes you:
<br />
<ol>
<li>Are you most comfortable as quite introvert (<span style="font-weight: bold;">I</span>) or a social extrovert (<span style="font-weight: bold;">E</span>)?</li>
<li>Do you prefer your information as detailed facts (<span style="font-weight: bold;">S</span>) or big picture ideas (<span style="font-weight: bold;">N</span>)?</li>
<li>Do you prefer to make decisions by thinking with your head (<span style="font-weight: bold;">T</span>) or feeling with your heart (<span style="font-weight: bold;">F</span>)?</li>
<li>Do you prefer dealing with things an orderly systematic (<span style="font-weight: bold;">J</span>) or a freely spontaneous manner (<span style="font-weight: bold;">P</span>)?</li>
</ol>
Take combination of four letters and discover you personality:
<br />
<ol>
<li><span style="font-weight: bold;">ISTJ</span>, realistic.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ISFJ</span>, harmonious.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">INFJ</span>, diligent.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">INTJ</span>, independent.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ISTP</span>, flexible.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ISFP</span>, committed.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">INFP</span>, idealistic.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">INTP</span>, focused.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ESTP</span>, pragmatic.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ESFP</span>, spontaneous.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ENFP</span>, imaginative.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ENTP</span>, ingenious.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ESTJ</span>, decisive.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ESFJ</span>, conscientious.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ENFJ</span>, empathetic.</li>
<li><span style="font-weight: bold;">ENTJ</span>, strategic.</li>
</ol>
That's how your personality is described in Melbourne museum and, probably, in some books.</div>


<h2>Comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'>Kostyantyn</div>
<div class='content'>
<B>INTP</B>, focused</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>Dmytrii Nagirniak</div>
<div class='content'>
Me too, my Friend :)</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>Viktor</div>
<div class='content'>
independent</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Victoria - the place to be]]></title>
    <link href="http://ApproachE.com/blog/victoria-place-to-be/"/>
    <updated>2007-06-15T16:55:00+10:00</updated>
    <id>http://ApproachE.com/blog/victoria-place-to-be</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
<span style="font-weight: bold; font-style: italic;">"<span style="color: rgb(0, 153, 0); font-family: verdana;">Victoria - the place to be</span>"</span> - this is written on most of cars (at a plate number)  in the region I'm living in (VIC - Victoria).
And it seems it is really true because of here is very nice place to live with the family.

Anyway, I've uploaded some photos from my first days in Australia:
<ul><li><a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/ArgoOffice">Argo Office</a> - old photos from the office I'm working in.</li><li><a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/FlightKievLondonSingapourMelbourne">Flight </a>- some photos about my flight to Australia starting from Kiev.</li><li><a href="http://picasaweb.google.com/dnagir/AustraliaFirstDays">First Days</a> - this is more interesting album. Some new photos made in office and at my small home party.</li></ul>To be continued...</div>


<h2>Comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'>Rodrigo</div>
<div class='content'>
Oi, achei teu blog pelo google tá bem interessante gostei desse post. Quando der dá uma passada pelo meu blog, é sobre <A HREF="http://camisetapersonalizada.blogspot.com" REL="nofollow">camisetas personalizadas</A>, mostra passo a passo como criar uma <A HREF="http://camisetapersonalizada.blogspot.com" REL="nofollow">camiseta personalizada</A> bem maneira. Até mais.<A HREF="8831484871" REL="nofollow"></A></div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>DAS</div>
<div class='content'>
я тоже жил в семейном район в Канзас Сити, красиво, все зеленое, но скучно было :(<BR/>http://picasaweb.google.com/dmitriy.saikovskiy/20070328SprintInSpring</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Flight to Australia]]></title>
    <link href="http://ApproachE.com/blog/flight-to-australia/"/>
    <updated>2007-06-06T19:50:00+10:00</updated>
    <id>http://ApproachE.com/blog/flight-to-australia</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
<h1>Перелет</h1>  <p class="MsoNormal">Моя дорога началась с Херсона. После тяжелого расставания со своей любимой я вдохнул глоток жаркого, херсонского воздуха последний раз в этом году. После того как поезд тронулся, и я уже не видел Нину, только тогда я осознал, что увидимся мы очень не скоро.</p>  <p class="MsoNormal">Позже я увидел, что со мной едут 2 женщины, мягко говоря, очень пьяные. И это именно в этот раз должно было случиться – когда я вез все свои документы, ноутбук и куча всякого барахла. Хотя «куча» - слово не уместное, потому что всего багажа у меня было 20 кг. Ну в общем до Киева я доехал весело – и милицию вызывали в мое купе и маты летели во все стороны. Но я эгоистично пытался выспаться в этой обстановке и как это не странно, но по моему мне удалось. Правда спал обнявши сумку с документами и ноутбуком.</p>  <p class="MsoNormal">В Киеве меня встретили мои старые друзья – Витёк и Тима. Поехали мы домой к Вите, где я покупался (последний раз в Украине) и покушал. Немного пообщались с Леной (жена Вити) и мы двинули в сторону аэропорта. Хорошо, что взяли такси, поскольку из-за пробки на мосту могли бы не успеть.</p>  <p class="MsoNormal">В Борисполе Виктор мне рассказывал что как и куда. Парни сказали, чтобы я не парился по поводу того куда идти и что делать – мол, все просто и разберешься сам. Но было намного легче чувствовать плечи друзей в такие моменты.</p>  <p class="MsoNormal">Ну в общем мы попрощались и я пошел. Выдали сразу 2 билета: Киев-Лондон и Лондон-(Сингапур)-Мельбурн. Взвесили сумки, прошел таможню и уже ожидал самолет. Первый опыт общения на английской произошел в автобусе который вез меня к самолету. Что-то вроде: <span style="" lang="EN-AU">Hi</span>, <span style="" lang="EN-AU">Sorry</span>, <span style="" lang="EN-AU">Excuse</span><span lang="EN-AU"> </span><span style="" lang="EN-AU">me</span>… Ну начало уже не плохое…</p>  <p class="MsoNormal">После посадки в самолет (<span style="" lang="EN-AU">Airbus</span><span lang="EN-AU"> </span><span style="" lang="EN-AU">Industrie</span><span lang="EN-AU"> </span><span style="" lang="EN-AU">A</span>320-100/200 – <span style="" lang="EN-US">British</span><span lang="EN-US"> </span><span style="" lang="EN-US">Airways</span>) я понял, что лететь мне будет весело. Со мной сидела бабушка, которая прилетела в Киев петь в церковном хоре. Очень живая и веселая бабулька. С ней я и начал уже более или менее общаться на английском. Разговаривали с ней почти всю дорогу и о самом разном. О погоде и о работе, о жизни и много еще о чем. </p>  <p class="MsoNormal">Взлет и посадка были очень мягкими, время в самолете прошло довольно быстро. Нас покормили в принципе неплохо, хотя наестся я не смог. Да и вкус полуфабриков чувствовался. Больше всего мне понравилось во время перелета наблюдать в окно за тучами, похожими на клочки снега и землей, над которой пролетали – очень красиво. Все время думал о том, как бы я хотел лететь вместе с Ниной, чтобы видеть вместе и переживать все вместе.</p>  <p class="MsoNormal">Прилетели мы в Лондон. Проверка там была самая жесткая: заставили снять даже обувь на проверку. После этого мне пришлось ехать на другой терминал – добрался довольно быстро. Абсолютно чистым аэропорт Хитроу я бы не назвал. Посмотрел расписания, сверил время. Ждать больше 4-х часов. Я решил поискать, где можно включить ноут и может быть Интернет найти. Но мне пришлось купить переходник для этого дела. Интернет был бесплатный, но только <span style="" lang="EN-US">public</span>. Я же хотел позвонить со Скайпа, поэтому мне он не подходил. Ну я решил просто включить ноут и подождать. К моему удивлению (хотя чему удивляться – скорее я забыл об этом) после включения ноута я увидел <span style="" lang="EN-US">Wi</span>-<span style="" lang="EN-US">Fi</span>. Ну Интернет я уже нашел. Правда, он был платный. Что-то около 1.5 <span style="" lang="EN-US">USD</span><span lang="EN-US"> </span>за 30 мин. Мне этого хватило, чтобы позвонить и немного побраузать Интернет. Мама и Нина были очень удивлены услышав мой голос в трубке мобильного телефона. Пришло время посадки. Самой длинной –<span style="">  </span>Лондон-Сингапур – почти 11 тис. км.</p>  <p class="MsoNormal">Сел я в <span style="" lang="EN-AU">Boeing</span> 747-400 – и увидел что такое «БОЛЬШОЙ» самолет. Действительно громадина. Провели инструктаж по безопасности, и мы выехали на взлетную полосу. Через несколько минут – уже в воздухе. Когда Боинг поворачивал казалось что это не самолет, а земля наклоняется. Вид также очень красивый.</p>  <p class="MsoNormal">Первые часа 3-4 полета я спокойно развлекался с играми, радио, фильмами, музыкой и картой полета. Но позже уже стало дискомфортно и хотелось побегать – невольно вспоминал баскетбол. С этого момента перелет казался пыткой. Уже не мог дождаться, когда я почувствую твердую землю и смогу разомкнуть мышцы немного. Каждая минута длилась как час…</p>  <p class="MsoNormal">И наконец-то мы уже были над Сингапуром. Там очень много маленьких островков, некоторые заселенные, некоторые нет. Аэропорт в Сингапуре один из самых приятных и довольно чистый. Около пол часа я побродил по нему – вышел на улицу. Такой климат, что даже дышать тяжело. Такое впечатление, что даже воздух давит на тебя, и вот-вот ты закипишь и лопнешь. После этого я решил больше не выходить из прохладного аэропорта. Наш Боинг дозаправился, сменили экипаж и мы продолжили перелет – уже последний. Летели в среднем со скоростью 900-1000 км/ч и на высоте около 9-10 км. Очень часто было холодно и приходилось укрываться пледом, который был у каждого пассажира. Как потом оказалось – я простудил горло.</p>  <p class="MsoNormal">Я уже считал каждую минуты до прилета, смешались люди и кони. Я уже не понимал, по какому времени живу. Днем мы спали, ночью – смотрели ТВ. А потом наоборот.</p>  <p class="MsoNormal">При перелете в Сингапур со мной летела молодая семья с 3 детьми из Лондона – они выбирали, где хотят жить: Канада или Австралия, но только не в США и Британии. В Мельбурн со мной летел парень, который учиться в Лондоне – летел домой на 3 недели – давно не был. Он мне потом любезно помог заполнить декларацию.</p>  <p class="MsoNormal">Аэропорт в Мельбурне какой-то с виду очень дружественный и очень домашний. В нем я себя чувствовал совсем спокойно. Прошел я таможню. Долго ждал пока приедет мой багаж. Ну вот и все. <span style="" lang="EN-US">Welcome to <st1:place st="on"><st1:city st="on">Melbourne</st1:City></st1:place>!<o:p></o:p></span></p>  <p class="MsoNormal"><span style="" lang="EN-US"><o:p> </o:p></span></p>  <h1>Первый день</h1>  <p class="MsoNormal">Встретили меня моя сестра с семьей и моим босом. Пару фотографий на память и мы уже шли к машине. Наконец-то я сел в <span style="" lang="EN-US">Subaru</span> (правда с правой стороны – у нас здесь сидит водитель) и помчали мы домой. Проехали Мельбурн и были уже в Чадстоуне. Начало 6-го утра. Дороги свободные и вскоре я уже принимал душ и кушал. Немногим позже я просто отключился.</p>  <p class="MsoNormal">Очень чисто и красиво. Небольшие дома очень красиво стоят вместе с зелеными дорожками и деревьями. Прямо глаз радуется. Жалко, что Нина не видит такого – ей бы очень сильно понравилось.</p>  <p class="MsoNormal">После сна мы пообедали и Оля (сестра) повезла меня за первой покупкой – наушники для ноутбука. Когда я увидел их денежные купюры, то подумал, что они какие-то игрушечные. В каждой купюре есть «прозрачная пленочка».</p>  <p class="MsoNormal">Потом мы съездили в офис – обсудили кое-какие детали, я осмотрелся. На обратном пути заехали за едой в грузинский магазин. Потом в супермаркет, купили сигарет. Курить здесь дорого. Ну и вечером уже сели и посидели душевно и без фанатизма.… Разошлись спать. Я проснулся около 3, 4 утра поскольку больше спать не хотелось и решил вот написать о моем перелете.</p></div>


<h2>Comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'>Дмитрий</div>
<div class='content'>
кстати пиши если что<BR/>hwndmaster [a] gmail [d] com<BR/>Кравцов Дмитрий</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>Дмитрий</div>
<div class='content'>
совершенно случайно набрел на эту страничку... куда только не приводят просторы интернета...<BR/><BR/>даа, первый в жизни перелет - ето интересно.. потом привыкаешь Ж)).. а потом и вовсе не замечаешь</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>DAS</div>
<div class='content'>
dmдавай 2!!!!</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>Kostya</div>
<div class='content'>
Приколькно, давай теперь фотки с кенгуру!</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>DAS</div>
<div class='content'>
да, согласен, я когда прилетел (Нью Йорк -> Канзас) очень устал...<BR/>вид с самолета у тебя наверное прикольный был</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>Dmytrii Nagirniak</div>
<div class='content'>
За 12 часов и я бы не почувствовал дискомфорта, но я не 12 часов летел. В воздухе только больше 18. А если включить пересадки, то считай сам - вылетел с Киева 2-го числа. Прилетел в Мельбурн 4-го (Ночью 3-го по укр. времени). Т.е. больше суток (это намного больше чем 12 часов) в полете.<BR/>А про какие ты пейзажи? Вид из самолета? Если да, то Нина ездила в германию, а не летала. Так что все равно сверху мне все намного красивее кажеться :)</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>DAS</div>
<div class='content'>
Я летел 12 часов, и никакого не чувствовал дискомфорта :)<BR/>Нина уже была в Германии, поэтому она уже видела такие картины :)<BR/><BR/>понравилось... пеши есче</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'>Viktor</div>
<div class='content'>
Не скучный, вижу, был перелет. :)</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
